佢話同我之間好多磨擦 包容唔到

聽到我心都裂埋 點解可以平時咁甜蜜 只係鬥左下氣就要咁講野 無視哂日常開心既事 嘈兩句就將佢無限放大 cover哂所有甜蜜既時光
係咪男人就係咁？

肛交要落潤滑劑先少磨擦

想分開唔會係因為一件小事
長年累月積落黎大家唔覺姐

佢一直忍緊你 你唔知啫

鬥氣/嗌交既時候仲會顧你感受就唔會鬥氣啦

佢忍得你耐啦,檢討下自己啦

屌真係

或者佢個心一早無左你想同你散就乜都係理由
呢啲根本唔關男女人事 係人性

你估會係突然忍唔到你咩
佢肯忍你 証明佢平時都就你
佢自己應該都掙扎左好耐先講到出囗
如果唔想改變就放過人啦

岩岩先係另一個 post 講完嗌交問題

感情淡左好容易發生咁既事 隨緣啦 有些事勉強係冇幸福

自己檢討下

感情係唔能夠攞黎鬥氣
宜家你贏左不過人地已經唔想玩喇
究竟係邊個輸 ?

兩個都輸曬

鬥氣唔處理，男人最怕就係咁
成日鬧脾氣，到最後真係心諗你中意點就點